可能係連登第一個signal gp收人啦

可能係連登第一個signal gp收人啦
裝左signal仲唔試下入gp?
呢到既巴絲大概20人到
各行各業都有 谷主仲會得閒搞下占卜
疫情過左會安排聚會

想入就填表啦

未裝signal快啲裝啦

正
要填電話
大家快d填自己個電話方便個人資料外洩

狗

推

拉

快啲填表啦